【交加街 38 號】繼續死性不改針對反對佢地主旋律意見既人用BOT洗版屈毛，連仔幾時先肯做野BAM？？？？

【對聯】戴罩係個人選擇，絕對尊重，但每一個散播恐懼，宣傳中武肺好易死，抗疫可以救港既，都係瘟疫政治既推手！！！

條撚樣又黎啦屌喇星
好撚煩呀

幾時先肯BAM？
我開一個PO佢就要貼一次水泥
連仔咁都睇唔到？
內容全部斷章取義抹黑

我真係覺得好撚討厭啦
我對連仔真係好失望

之前我已經REPORT過架啦
之前已經試過廿幾次

但點解仲係無人做野？
即係針對某啲會員就唔係洗版就無問題就無犯規？？？？

呢個PO已經紀錄左十幾次洗版違規行為

黃世澤分身【交加街 38 號】不停係好多會員開既PO用BOT洗版，連仔唔該做野BAM左佢

連尼住巴打，如果樓主呢條分化狗你都唔 BAM，你擺明係中共既走狗

你出 post 屌我，我就唔可以回覆反擊？？乜邏輯呀 未計你條撚樣日日出 post 搞分化啦 陷家剷

求其回覆你幾個

我點樣阻止港人建立海外華僑組織？
我點樣阻止港人撒資？
我點樣唔比人去聲援？己經講左聲援係自由

而家連登係唔俾思考，一定要聽你地果套主旋律？
講其他意見你就要洗版屈毛？

呢個PO已對你大量其他指控作出回應

【連登仔鐘意食精神鴉片】黃世柒係連登過街老鼠，但係黃世柒既連登PR戶口【交加街38號】出PO一直過百過千正評！！！！

[b][size=6]簡單黎講你全部指控都係斷章取義
都係老屈
博人唔撚CLICK入條LINK睇
之後博人BAN鳩我
屌你老母閪

[置頂] LIHKG 常見問題

連仔求下你係時候做野

又黎批鬥式屈毛

只要你唔跟我黃世柒講既做
你就係五毛共產黨走狗